為咗聽日可以返工 我出門了

政府 你都係想我咁啫!
你係咪on撚9